笑撚死我 連登仔話要"攬炒" "玉石俱焚"

點知今日小小野就嘈撚到依家
唔知以為有人用C4炸撚左機場
咁既程度都接受唔到不如返去打飛機啦
又話攬炒 股市樓市重回03年水平未?

癱瘓又割 打嗰幾下又割
人地藍絲 黑社會黑警射爆眼都未撚割啦
何君堯就真係焦土派喇

今日就好似元朗恐襲既機場版，被人直播咗4個鐘

根本一早想割 扮乜撚野啊

塞機場係咁架啦......
成日有鬼係咁架啦.....
你唔知 ? 咁無計啦.....

不分化 不割蓆

機場都唔癱得叫"焦土"
又怕觀感唔好 又怕阻到人 又怕影響民意
我屌你老母 幫政府擔心埋

鬼佬屌兩野->塞機場，不了

搞到癱瘓機場咁大件事
分分鐘真係成個香港陪葬
中共本身仲煩緊點拆
今鋪唔洗了 和理非自己幫你搞掂

英國希斯路機場大罷工 過百航班取消9萬旅客受阻
在機場最繁忙的暑假這個時候發動罷工，給與資方最大的壓力

中國香港：唔好阻到遊客啦

推

其實阻到一兩個旅客上機又點？

有無人解釋下

機場員工罷工
同你攔撚住d遊客唔撚比人走差好撚遠喎
搵例子都搵個好d呀

咁今日你焦左土未?

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，停手呀，失民意啦失民意啦，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效得黎，
而又乜人都影響唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
唔係話民意完全無用，
但香港又唔係民主政府，幾時聽過民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
有無人救過死左好多人嘅烏克蘭、蘇丹、新疆?
自己香港要靠自己救，唔係齋有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
唔好本末倒置，因為民意勒索而乜都唔敢做，
各有各做，出核彈都唔割

你估搭飛機既得遊客?
癱機場係要
物流 旅遊 經濟一齊攬炒
明唔撚明咩叫焦土
就係想商家撤出 外國人唔敢黎
到時咪睇下政府跪唔撚跪

結果重要過過程
我理撚得你用咩手段

講得岩
永遠班人有潔癖
但係又搵唔到完美方案(因為根本無)
我夠想日日嘉年華 今天我
唔撚WORK阿嘛

不割蓆，但要賽後檢討！大家最好有共識，點處理啲鬼。

我係話一兩個。

今日新聞見到有手足賴皮咁阻住人入閘

其實有什麼用呢？

如果個個人都咁做
阻住幾千人咪有用

你明咩係攬炒未?

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

睇下你地早兩日俾人打撚到仆街 依加咪照樣又係俾人割

支持黑警屠城
反正唔擾民